// The Quiz, when selecting answers, select with a number, should not be higher than 3

//for example:
/*

 options: ['answer 0', 'answer 1', 'answer 2', 'answer 3']
 answer: 1

*/
const quiz = [

    {
        question: 'Ton ami te salue le matin, il dit:',
        options: [
            'Bonsoir', 'Merci', 'Bonjour', 'bon après-midi'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Ton copain te présente son frère, tu dis :',
        options: [
            'Au revoir ', 'Enchanté', 'Bravo', 'salut'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Pour prendre congé, tu dis...',
        options: [
            'À plus ! ', 'Bonjour', 'Pardon', 'merci'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'Tu demandes à ton professeur son nom, tu dis.',
        options: [
            'Comment vous appelez-vous ? ', 'Comment tu t’appelles ? ', 'Quel âge avez-vous ?', 'comment ça va ?'
        ],
        answer: 0
    },    
    
    {
        question: 'Tu te présentes à tes copains de classe tu dis...',
        options: [
            'Ça va très bien ', ' Je m’appelle Baptiste. ', 'Voici Karim.', ' c’est'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Pour te présenter tu dis:',
        options: [
            'Voici Marie', 'Il est français ', 'Je suis Marie', 'Mon ami s’appelle Ali.'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Pour prendre congé de ton professeur, tu dis:',
        options: [
            'Pardon', 'Bienvenue ', 'Au revoir monsieur', 'Merci'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'Tu ne vas pas bien, tu dis:',
        options: [
            'Ça va bien !', 'Pas très bien ! ', 'Ciao !', 'Bonsoir'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Un ami te demande tes nouvelles, tu dis:',
        options: [
            'Comment ça va?', 'C’est mon ami.' , 'Très bien merci.', 'Je m’appelle Gamal.'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Un ami te demande ton adresse tu dis:',
        options: [
            'Où tu habites ?', 'J’aime ma ville.', 'J’habite à Alexandrie.', 'Ça va !'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Tu salues tes camarades, tu dis:',
        options: [
            'Ce sont mes camarades.', 'Salut Jean !', 'À bientôt ', 'Bonjour tout le monde !'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Tu t’informes sur le nom d’un garçon, tu dis:',
        options: [
            'Elle s’appelle comment ?','C’est Basma.', 'Comment il s’appelle?', 'Je m’appelle Alex.'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Ta mère te présente son ami, elle dit:',
        options: [
            'Ma mère est sympa.', 'Enchanté!', 'Qui est-ce ?','Voici mon camarade de classe.'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Tu t’informes sur une personne, tu dis:',
        options: [
             'Qui c’est ?', 'Ça va ?', 'C’est Nadine, une cousine','Comment ça va ?'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Tu présentes une copine du tennis, tu dis:',
        options: [
             'Moi, c’est Martine.', 'Comment tu t’appelles?', 'Elle s’appelle Marie .','C’est mon copain du foot.'
        ],
        answer: 2
    },

];
